點撚解要咁?到底點撚解

到底點撚解，點解唔走，點解要留到咁夜唔係講好左聽日機場見?有冇嬲到手震，唔講，落街食支煙先